exo成員lay出新歌竟然冇人講?

@橋本嘉靖

大陸Lay

大陸lay 全家死清光
仆街冚家剷屌你老母臭閪牆頭草25狗

支持愚台火魔法師！！

其實香港俾美國制裁就係今日香港升市嘅主因

G chi ar lay

死邊狗連老女人都燒
我打柒死你

lin lin lin